【科興】巴西指中國在緊急授權使用新冠疫苗方面不透明

巴西衛生監管部門表示，中國在緊急授權使用新型冠狀病毒疫苗方面，並不透明。

當局發表聲明，指巴西是評估中國科興疫苗的國際領導者，自6月以來，疫苗在中國獲得緊急使用授權，但中國的核准標準並不透明，亦無法取得有關中國決策標準的信息。

作者：前線科技人員

科興 Sinovac，即係香港政府買咗嗰隻。巴西政府唔識貨唔緊要，有我哋接貨

好不透明咩

我就話係宇宙最透明

沒有，沒有，沒有，沒有，沒有，通過！

傻嘅先買